差佬唔該呢兩日請假

你地唔好返工同市民對抗啦